{
  "id": 1209550153,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.25315,39.02428,22.25315,39.02428",
    "geom:latitude":39.02428,
    "geom:longitude":22.25315,
    "gn:admin1_code":"ESYE24",
    "gn:admin2_code":"29.0",
    "gn:admin3_code":"9159",
    "gn:asciiname":"Ayios Stefanos",
    "gn:country_code":"GR",
    "gn:dem":483,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":263724,
    "gn:latitude":39.02428,
    "gn:longitude":22.25315,
    "gn:modification_date":"2014-09-11",
    "gn:name":"\u00c1yios St\u00e9fanos",
    "gn:population":312,
    "gn:timezone":"Europe/Athens",
    "iso:country":"GR",
    "lbl:bbox":"22.23315,39.00428,22.27315,39.04428",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ell_x_historical":[
        "\u039d\u03b5\u03b6\u03b5\u03c1\u03cc\u03c2"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0386\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 \u03a3\u03c4\u03ad\u03c6\u03b1\u03bd\u03bf\u03c2"
    ],
    "name:ell_x_variant":[
        "\u039d\u03b5\u03b6\u03b5\u03c1\u03cc\u03c2"
    ],
    "name:eng_x_historical":[
        "Nezeros"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Agios Stefanos"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Nezeros"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Nezer\u00f3s",
        "Ozer\u00f3s",
        "\u00c1yios St\u00e9fanos"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633171
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":263724
    },
    "wof:country":"GR",
    "wof:geomhash":"16da93fd9c3e416da997ccd67a3086ae",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633171,
            "locality_id":1209550153
        }
    ],
    "wof:id":1209550153,
    "wof:lastmodified":1566641064,
    "wof:name":"Ayios Stefanos",
    "wof:parent_id":85633171,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":312,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-gr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.25315,
    39.02428,
    22.25315,
    39.02428
],
  "geometry": {"coordinates":[22.25315,39.02428],"type":"Point"}
}