{
  "id": 1225975277,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.82996,36.90639,21.82996,36.90639",
    "geom:latitude":36.90639,
    "geom:longitude":21.82996,
    "gn:admin1_code":"ESYE25",
    "gn:admin2_code":"40.0",
    "gn:admin3_code":"9255",
    "gn:asciiname":"Ampelokipoi",
    "gn:country_code":"GR",
    "gn:dem":474,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":265211,
    "gn:latitude":36.90639,
    "gn:longitude":21.82996,
    "gn:modification_date":"2016-09-09",
    "gn:name":"Ampel\u00f3kipoi",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Athens",
    "iso:country":"GR",
    "lbl:bbox":"21.80996,36.88639,21.84996,36.92639",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0410\u043c\u0431\u0435\u043b\u043e\u043a\u0438\u043f\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ambelokipi"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "Ampel\u00f3kipoi"
    ],
    "name:ell_x_variant":[
        "\u0391\u03bc\u03c0\u03b5\u03bb\u03cc\u03ba\u03b7\u03c0\u03bf\u03b9"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Ampel\u00f3kipoi"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Min\u00e1yia",
        "\u00c1no Minayi\u00e1",
        "Ambel\u00f3kipoi"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633171,
        85684643
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":265211
    },
    "wof:country":"GR",
    "wof:geomhash":"0b029c83ffab00341ace5651f00691e9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633171,
            "locality_id":1225975277,
            "region_id":85684643
        }
    ],
    "wof:id":1225975277,
    "wof:lastmodified":1566642448,
    "wof:name":"Ampelokipoi",
    "wof:parent_id":85684643,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-gr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.82996,
    36.90639,
    21.82996,
    36.90639
],
  "geometry": {"coordinates":[21.82996,36.90639],"type":"Point"}
}