{
  "id": 1259617285,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"26.31306,39.05737,26.31306,39.05737",
    "geom:latitude":39.05737,
    "geom:longitude":26.31306,
    "gn:admin1_code":"ESYE41",
    "gn:admin2_code":"51.0",
    "gn:admin3_code":"9261",
    "gn:asciiname":"Ampelikon",
    "gn:cc2":"GR",
    "gn:country_code":"GR",
    "gn:dem":371,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":265220,
    "gn:latitude":39.05737,
    "gn:longitude":26.31306,
    "gn:modification_date":"2014-05-05",
    "gn:name":"Ampelik\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Athens",
    "iso:country":"GR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0391\u03bc\u03c0\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc"
    ],
    "name:ell_x_variant":[
        "\u0391\u03bc\u03c0\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ampeliko"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ambelik\u00f3",
        "Ambelik\u00f3n",
        "Ampelik\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":265220
    },
    "wof:country":"GR",
    "wof:geomhash":"e5373b77da25aeea0d298e01bf791cdc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":-1,
            "locality_id":1259617285,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1259617285,
    "wof:lastmodified":1537624767,
    "wof:name":"Ampelikon",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-gr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    26.31306,
    39.05737,
    26.31306,
    39.05737
],
  "geometry": {"coordinates":[26.31306,39.05737],"type":"Point"}
}