{
  "id": 1226081667,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.49339,39.30958,22.49339,39.30958",
    "geom:latitude":39.30958,
    "geom:longitude":22.49339,
    "gn:admin1_code":"ESYE14",
    "gn:admin2_code":"21.0",
    "gn:admin3_code":"9103",
    "gn:asciiname":"Ampelia",
    "gn:country_code":"GR",
    "gn:dem":211,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":265224,
    "gn:latitude":39.30958,
    "gn:longitude":22.49339,
    "gn:modification_date":"2015-02-07",
    "gn:name":"Ampeli\u00e1",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Athens",
    "iso:country":"GR",
    "lbl:bbox":"22.47339,39.28958,22.51339,39.32958",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ell_x_preferred":[
        "Ampeli\u00e1"
    ],
    "name:ell_x_variant":[
        "\u0391\u03bc\u03c0\u03b5\u03bb\u03b9\u03ac"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "K\u00e1to Derekl\u00ed",
        "Ambel\u00eda"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633171,
        85684685
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":265224
    },
    "wof:country":"GR",
    "wof:geomhash":"27bf461bed71000e874cb072969ac8fd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633171,
            "locality_id":1226081667,
            "region_id":85684685
        }
    ],
    "wof:id":1226081667,
    "wof:lastmodified":1566642491,
    "wof:name":"Ampelia",
    "wof:parent_id":85684685,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-gr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.49339,
    39.30958,
    22.49339,
    39.30958
],
  "geometry": {"coordinates":[22.49339,39.30958],"type":"Point"}
}