{
  "id": 1310042175,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.73522,40.28996,21.73522,40.28996",
    "geom:latitude":40.28996,
    "geom:longitude":21.73522,
    "gn:admin1_code":"ESYE13",
    "gn:admin2_code":"11.0",
    "gn:admin3_code":"9068",
    "gn:asciiname":"Vatero",
    "gn:country_code":"GR",
    "gn:dem":681,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":733937,
    "gn:latitude":40.28996,
    "gn:longitude":21.73522,
    "gn:modification_date":"2014-06-05",
    "gn:name":"Vater\u00f3",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Athens",
    "iso:country":"GR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ell_x_preferred":[
        "Vater\u00f3"
    ],
    "name:ell_x_variant":[
        "\u0392\u03b1\u03c4\u03b5\u03c1\u03cc",
        "\u0392\u03b1\u03c4\u03b5\u03c1\u03cc\u03bd"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Koj\u00e1-Matl\u00ed",
        "Vater\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633171,
        85684627
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":733937,
        "wk:page":"Vatero"
    },
    "wof:country":"GR",
    "wof:geomhash":"85cb4ce91392998aad413936a3f81e6b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633171,
            "locality_id":1310042175,
            "region_id":85684627
        }
    ],
    "wof:id":1310042175,
    "wof:lastmodified":1537624815,
    "wof:name":"Vatero",
    "wof:parent_id":85684627,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-gr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.73522,
    40.28996,
    21.73522,
    40.28996
],
  "geometry": {"coordinates":[21.73522,40.28996],"type":"Point"}
}